岩岩去睇鞋好撚ON9

睇左成十分鐘到
問條友呢款幾錢
佢望一望我隻腳
無咁大碼WO
我話全部都無44?
佢話係呀無咁大碼
浪費我時間

都幾戇鳩 問佢幾錢 唔係答幾錢

真係想屌鳩佢
個死老野驚我比唔起錢咩

咁有咩浪費時間
佢咁先醒咼
如果佢去check完價錢
你覺得OK 再試
佢先同你講 唔好意思無你碼...
你覺得咁樣好D?

望一望樓主條毒撚
店員心諗：過主啦唔啱你著㗎啦
隨便作個藉口打發樓主走

唔識做生意
之前永安百貨睇
條友係咁叫我試
我都話唔岩
問我洗唔洗訂你著緊個款

唔想做你生意囉問

你岩

其實你講得岩,佢講左價錢比我知先,無我碼個心理上會好好多

我買比隻狗著關你撚事啊!!

同佢講你而款鞋所有碼全部都要

44都冇？？UK10咋喎

如果你幫佢哋買過好多次嘢就唔同講法 好似我係戊間nike shop買嘢 有邊個唔識我 大6里都要行開一邊 同人哋揾同一樣款嘅鞋 佢哋嗒佢冇 賣哂啦！ 嗒我就話有 仲即羅泥比我試到啱為止 不知幾好招乎

我想知重有咩鞋鋪會無標價？

44都冇係咪睇緊女裝

佢咁撚吋你唔爆佢老母臭西